一人一個自己/身邊人同死神擦身而過嘅經歷

大學果時做一個電嘅實驗，要搞三相電，之後做到個位要off左電源之後再換d live part（原本會通電)嘅位嘅駁法，之後個groupmate話佢熄左掣換得，咁我就行去換，當我隻手距離個有電嘅位唔夠2cm嘅時候佢突然大嗌hold住，話佢岩岩原來冇熄到個掣，好彩果時冇掂到，唔係已經死左

仲有一次係夜晚翻屋企途中喺個冇紅綠燈嘅彎位過緊對面，果時望住部電話冇睇車，之後過過下突然聽倒下好勁嘅剎車聲，之後我望望隔離有架垃圾車停左喺我身邊唔夠5cm，嚇到仆街，好彩個司機剎得切唔係應該死左

中學返學過馬路
無睇車
無人叫我.
迷左魂.
最後的士停左我腳邊.

之後我若無其事繼續過馬路.
返到學校先知驚

返屋企過馬路個時諗緊野冇睇車就行咗出馬路

死神來了

成班fd過馬路
我冇留意有車
成班人都冇提我
差半步行左出去
好在唔知第六感定點停左冇行出去
果班仆街真係睇住我差d比車撞死都唔出聲
佢地一定睇到有車 同睇到我行左出去

玩攀石爬到好高再fing出去
落到嚟教練先發現我安全繩扣漏咗一格

過馬路應該望右 我望咗左邊
一擰轉頭有架小巴高速喺我5cm前擦過

去旅行出左海 鳩下鳩下冇著LIFE JACKET就落左海 然後比浪沖離船飄流海面
差D就HOLD唔到個人係水面就咁先

到呢家都唔明點解會夠膽唔著LIFE JACKET落水

中學時代 完Lunch睇燈過馬路返學校
喺學校出面條長斜
我 係我綠燈 小巴撚衝紅燈
喺我面前唔夠一尺飛過
好彩停得切

沙士期間普通肺炎入院

咁容易電死架咩

俾車撞

以為落山條車路係單行，過馬路睇錯邊

我原本係第三批海軍陸戰隊搶灘
點知俾隔籬個手足咬住條尾
差啲同佢同歸於盡
好彩佢臨尾鬆口
最後見到佢就係佢「laa2」死嘅片段
之後我頭也不回噉向前游
追過第一同第二批手足
沿途見到班手足一係融咗 一係就俾海草卡死
去到分岔路嘅時候基於男左女右而揀啱路
收尾喺耗盡體力、揮低全部人嘅情況下第一名到達終點

飲醉酒衝馬路
岩岩到對面時 身後一架貨車全速擦過

係惠康面前打算過馬路
到綠燈 之後突然想買野食 唔過馬路住
掉轉一刻 有個菲傭本身企我後面差一步被架衝紅燈既benz撞到 佢都嚇到傻
我如果冇掉轉頭 我應該死咗了

細個同屋企人去游水
自己無聊就潛到落池底自己玩
玩到冇曬氣諗住上嚟換氣
點知我老豆以為我係就咁諗住抬頭換氣
就一嘢㩒我個頭落水唔俾我抖氣
掙扎咗好耐先上到水面
掙扎嗰陣真係以為自己會就咁死
最後嬲咗老豆成個星期

跑跑下步 勁暈 之後由睇野模變到眼前一黑
抖氣好辛苦 之後坐左陣慢慢冇事
果次真係嚇撚死

考到電單車牌第一次出車，成班 fd 一齊遊車河，班仆街個個好有經驗揸咗好耐，得我一個新牌仔，唔識死跟住佢地越揸越快，去到一個彎位時個彎好急，我唔敢壓低架車瞓彎，眼看住仲有幾 cm 就撞欄，當時腦海浮出：「我係咪要死啦 ？」
好彩最後一刻啱啱夠扭救得返，之後再唔敢同班友仔出車

係屋企樓下平台行過......之後隔左幾秒係後面聽到o彭一聲, 回頭望左一下
原來跌左隻鋁窗出街.......果陣仲要聽緊歌, 仲若無其視咁行返自己果棟樓搭lift

係西藏Everest base camp到露營
等通頂為影一張銀河相
-營內負10度，又不時有風入到個營
頭痛到食幾多止痛藥都無用

日出後上車我低溫症
個人震左三個鐘

返到香港咁岩又有個港人
行到去尼泊爾個個EBC

但佢死左

我後尾諗返，其實我可能一個唔該就去埋

我都有試過跌野，係個招牌